muji pt一問

見個網寫兼職時薪48-60 想問即係點先有60...?
有冇巴打絲打做緊可以分享多啲 唔該晒

好似開錯台 點解咁快沉底

幾多女

問緊幾多錢
ps我係女

都預左 不過我好想返工啊
月入3，4000都夠
純粹因為讀緊書想多個零用錢

正常時薪48
特定日子，好似12月咁，成個月返夠某個時數，時薪上丁60
上年做pt ，好似做夠200個鐘
如果搵唔到更好嘅工先考慮啦
Muji 每日都老奉要你ot多一兩個鐘

淨係12月先有60
定係你上到去有60 就之後都有？

200個鐘 當每日返九個鐘
都要返夠23日
肯定係pt...?cls muji

多謝你呀 好似係喺連登遇過最正常嘅人

按特定日子，睇公司有冇offer

感謝解答

想問無印好唔好做